新都城間天x名茶是咪on9

頭先走去買杯珍珠奶茶飲
本身凍既飲品, 係要之前開定d茶底嘆凍佢, 然而今日用
可能佢d凍既茶底已經用哂, 因為夏天多人飲凍野
佢地就直接用岩岩開出黎高溫既茶+凍既奶+冰, 放落攪伴機到攪, 沖成2杯珍珠奶茶出黎
買撚完一飲落去, 係飲緊水+珍珠
我飲一啖即刻拋撚左去
記者朋友如果要試的話就好快d去, 因為都係2個鐘之前到發生

支那01記者快啲去

依家新都城除左天X之外
仲有邊到有得飲珠奶

貢茶都照殺
（不過可惜執晒 ）

去八方雲集飲

我知

但我喺新都城唔會特登去嗰兩邊囉

不了

本來百佳有間好地地, 無咩人排隊但又做得唔差
無神神執撚左

btw依家都成日去食章魚燒同碗仔翅

2期歇腳亭 就快開啦

咁難飲都唔走去屌個店員
上連登開post[sosad

名都唔敢開

記者朋友 ？
擺明見你傻西玩9你啦 吹咩

狗
也
不
屌

茶你老母底 全部用粉加糖水 冰咋嘛

上市公司職員點會隨隨便便同班mk開拖

鍵盤討伐

上市公司(職員)

飲開都知真茶、鮮奶，加糖水同冰就真既

叫佢換過杯或者其他野飲都唔撚敢
上連登叫春有撚用咩